外國人唔黎香港主要原因！係黑警！

遊客區
行人路告非法集結
遊客區
叫人返屋企 真心笑左
阿sir到底 平時有無出街

重點警告 ⚠️
勁細聲！同埋外國人係唔識聽廣東話！

自推

推

1

2

3

4

同意

5

阿sir 意思遊客區 係唔可以有人行街 唔可以消費
再嘈請你食催淚彈

6

7

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

8

政府莫示民意 叫警察扮示威者抹黑整場運動
矛頭今次一定要指向林鄭政府同中央
比指向警察更強而有力

9

［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

所以之前放火 搞破壞 有合理懷疑係黑警做